陳雲講中了之前泛民議員如何陰毒禍港

陳雲：我的流水社運計劃就快被擊破，看看各位香港人的造化。
我想從委內瑞拉說起。委內瑞拉本來出了個起義總統瓜伊多，而且一大群民眾支持，美國於是試圖支持他，承認他，與原先腐敗的馬杜羅總統對抗，意圖發起和平演變。
可惜，起義拖了幾個月之後，瓜伊多竟然與馬杜羅談判妥協，民眾也向馬杜羅妥協。結果，美國抽走了對委內瑞拉的支持。現在，委內瑞拉的情況，衰過老總統馬杜羅統治時期，更衰過瓜伊多起義時期，委內瑞拉陷入一片超級通脹、絕望和飢荒之中。
曾經舉世觸目的委內瑞拉和平革命，現在被世人遺忘，因為世人感受到被瓜伊多和起義民眾出賣了，被騙了。
香港，如果你們支持泛民三子的逃犯引渡條例修訂，將之前的三百萬人遊行、四位烈士殉道、幾個社區打生打死的民氣熄滅，香港好快陷入委內瑞拉的後期狀態。香港人會被國際認為，他們出賣了美國、歐盟和日本的支持。
特朗普總統已經違反自己的承諾，破例與習近平在大阪的G20高峰會談及香港問題（日本首相安倍先生也是破了例談香港問題）。特朗普已經將個人的名譽押了在香港身上，一旦特朗普發現痴心錯付，被香港人欺騙，美國會撤出香港，香港就變成美國在一九七五年撤離的南越的西貢（the Fall of Saigon 1975）。

要用腦睇

Factcheck:
得張超雄嗰個係修逃犯條例
已經收番
另外嗰兩個唔係

開埋記招想出呢招已經用心不良，當時仲有幾個泛民左膠議員一齊撐佢，仲有果d網上泛民kol同埋成日係連登專幫泛民護航又專屈d唔信泛民既人係五毛既泛民打手都撐佢

尋日朝早連登仔：「今次張超雄出高招」